對唔住 我盡左力

頭先發晒脾氣個friend都唔肯陪我食kfc 唯有食車仔臉